今晚所謂起義 其實係做乜

搵來搵去都唔見人講具體行動

暫時都係堵路加打政府建築/藍店為主

認真一問

咁點解要咁急今晚
唔係聽日已經有活動咩

快閃搞破壞

今晚就立法
仲唔出黎反抗？仲等？

今晚仲可以合法蒙面

最後合法啊今日
今日唔出聽日無晒和理非

所有target死物都要裝修

唔通打到你就死先還拖咩

反咩抗
咩行動都講唔到

set RB, haha

大把和理非參與過非法集會
驚以後無和理非並不合理

why not both 你咪去聽日個個囉

夜晚行動邊個着數？
摸黑暗角 五年前已經有啦

重有咩行動都講唔出
人哋話要爆舖就爆？ 邊個決定？

又想叫停
你慢慢吹冷氣啦廢柴

我唔明白
如果做嘅嘢同平時一樣
叫咩起義

戇鳩 我問個問題就叫做叫停
你又唔答喎
係咪要被斬斷手腳射盲眼先有資格問呀

如果今晚有人蒙面打爆商舖搶劫
甚或周街打人
咪justify 蒙面法？

你話今晚有目標
例如只係破壞晒智能燈柱
或者地鐵站
又唔同

今晚好有可能係周圍放火
你出唔出？

建議和理非先，睇一睇法律行動如何同報紙和美國反應先

如果係快閃就少裝
如果可能食催淚彈就帶其他裝

做乜都唔知 點叫其他人參加
「八點起義 一齊參加啦」
「咁會做乜」
「errrr 唔知...」

和理非都係唱歌口號咁上下。。

你講到一舊舊
唔係好明

落場說服前線bye

係咪又唱今天我

咁你唔好出囉
就係咁簡單
我就打算去蒙住面讀下宣言咁

排除理性
孤立前線
賞你五毛

我想講幾句 今晚可唔可以唔好開支線集中番個蒙面法先 n可唔可以盡力宣傳105/106 集氣呢個星期六日更多人出黎行？
如果你都同意希望可以幫手copy n paste 出去thx巴絲們

鳩行集吓氣先

搞到聽日，後日全港無工返，攬炒

趁人多集氣做宣傳

讀宣言
樓上講嘅行動 個個都唔同喎

問下工聯會，佢地先係幕後大台

不推文回覆 唔該起下底先回啦 拉佢落去

咁你有咩提議？

佔領建築設立領地為成立新政府鋪路

其實我都唔知出黎做咩
但我更加驚今晚唔出 以為都唔洗出

如果諗唔到可以點做 可以試下推下

唔好唔記得清算班建制狗

出咗你咪知

我建議今晚想出又無裝嘅人
可以街坊裝喺街邊行下做哨兵
反正都係樓下居多

如果想行動 千祈唔好搞錯非親中嘅商舖

屌你老母
你上一個post就係 fake news

我又唔係五毛 又無叫過人散水
起底一清二楚

#47

以眼還眼 殺人填命

去政府合署開party la
對準政權

荃灣、葵涌 group

打爆所有中資商鋪

臨時政府！

打鐵趁熱
今晚有時間點解唔今晚

咁大個人自己諗啦

企出黎話比政府知我地唔撚驚佢條濕鳩條例

其實如果立條法就會冇晒和理非
咁其實講咩革命
我明和理非會驚 但如果咁就返屋企唔出
根本冇可能贏 不如全部返屋企
點解仲要推勇武手足俾人拉
所以希望大家可以覺醒
如果唔係香港就玩撚完
可能大家覺得唔啱聽 但依個係事實

幫所有藍店裝修
福建幫 美心 中資包括銀行就燒
路障手足一定唔可以開路比消防
佢要救火就自己行過去救

狗屋狗宿舍就自己鍾意

日久失傷裝修list:

首位係所有政府建築
次位係共犯企業
黨鐵 福建幫 元朗鄉黑 中聯辦物業商舖 奶共議員物業 辦事處

最後係所有藍絲篤灰狗 國泰 扑野家 美心 M記

你覺得咩方法有效咪去做 咩叫無大台

無論如何, 今晚晒佢冷係第一步
聽日敢唔敢出無人知, 可能聽日老解出埋呢. 但起碼當下我地可以合法地爭取我地既自由, 就一定要做.

真.暴動

今晚係惡法生效前 最後一次發夢

唔好做灰姑娘 12點前屋企張床要人

以後只會全面地下化 快閃

流水抗爭 化整為零

你禁蒙面 嚇人唔企出黎 大家咪唔企出黎

根本蒙唔蒙面唔係重點

根本唔應該做咁激既行為。中林鄭計，最好早點歸家。林鄭好明顯想拉晒你班勇武。

認同

笑撚咗

直踩到聽朝

攻警署拎裝 全民起義

等下先啦 和理非係咁
咩都等下先 等下咪比政府食住囉

使唔使send 埋份行動proposal 畀警甴拎不反對通知書呀？

出咗嚟咪知會做乜囉 已經唔記得咩叫 be water 呀？

如果火勢太大
應該放消防入來
火如果一發不可收拾
會連累無辜

都係果句
唔對峙 唔打陣地戰

笑咗，plan定先畀mon post狗睇？

無大台你想點咪點囉
連登就係打爆所有中資及垃圾美心

就呢D啦

咪成個商場燒撚左佢囉
反正全部都係奶共狗

大裝修?

係
佢唔入緊急狀態我地幫佢入

漏咗建設派同政府

從來起義果日都係唔知做乜，革命就係咁突然爆發

出到黎就知啦
人多做乜都得

政府嘢中資嘢賣港嘢

建設社會
幫手裝修

出黎行行企企鳩叫口號等狗到又散步走唔切
結果晚晚都拉幾件入臭格狗局
成功走得甩嘅係facebook尋人
打一兩句status屌多幾次狗
第二日再loop 有無講漏？

鳩知做咩，你做幾廿年人有冇經歷過緊急法呀！

一定下下都要講明做乜先可以出？
你唔去飲埋杯喜茶再返屋企嘆個冷氣算？

得你仲on99等聽日

咁樓主認為有咩可以做

no action tonight

組隊
為同區不定時快閃鋪路
可以做咩自己諗

幾時有試過打爆商鋪搶劫
一直唔會，以後都唔會

你咁勁咪落街燒政府合署囉

今晚發夢一定要比平時更小心
做好防範措施
反跟蹤
Delete 所有嘢
搵定逃生路線

狗今晚可能發癲
我地要開佢老母花
但絕不送頭！

要識玩！
要識走！

保住我地嘅戰鬥力！

因為今晚可能會係最後一次有多既和理非出場

成立臨時政府推翻腐敗政權

係囉，700萬人都無人咁做到，成班起乜撚義

你上街就已經係反抗同行動

我覺得唔洗即時勇武，和理兩日醖釀下先

針對政府黨企
hit and run

爆美心 藍店 唔好圍狗屋 唔好圍狗屋 唔好圍狗屋
我地勝在be water

因為今日全城興恰恰，香港人訓一晚就消火

咁撚怕縮返入你老母個西度啦

咪撚幫佢推

點解仲要啫路？

勇武同我入！尤其係新手勇武！好撚重要！

全民瘋狂魔法，急需大量材料

推

既然大家都預備好去「搞」，點解要揀日子、等聽日？當大家搞消閒定聯誼活動咩？

兄弟爬山 各自努力
運動一開始已經講緊啦
如果你唔知等陣出黎要做咩
咁咪出聽日嘅活動
冇問題架喎

提撚埋班建制落垃圾桶

你打少左幾隻治，係破壞「政府管治能力」

佢一推 我地就反 咁先叫回應架麻 唔通等下個月咩屌

落場問囉, 想套料?

12:00即走，唔係就坐10年

點解要等 大家都明發生咩事 大家都有意見
點解仲要等聽日先發表意見

唔係行動上
係心態上

有，一齊去中囯呀阿Sir

玩估領袖

屌呢班人都唔驚坐監架啦

阿sir 今晚唔想開工？

你覺得比人打到上心口你會做d咩？

之前睇大J LIVE
佢有提出過如果而家全球都咁關注之下
所有香港市民戴上裝備坐晒在地上面會點樣呢
黑警會照射彈?

我自己覺得會, 因為非法集結, 即刻驅散

蒙面係1年
暴動先係10年

早走捉到一樣暴動罪
關乜事

不能同意更多

成日講winter on fire，仲要問咁多點解？

烏克蘭人當日走出黎既時候都係等得一個目標：反政府違背民意。出黎之前，除左集會，無人知有咩具體行動

去到咪知囉 咁想知就直接落場啦 係度問問問
係咪諗緊點撚樣佈防啊

明白樓主嘅心情

但係樓主可唔可以講啲實際嘅行動建議 等大家有一致目標

唔止反蒙面法！係要反推行緊急法同背後理念：直接將香港推入極權統治！！！

留係屋企訓教呀

阿sir話你暴動就係暴動

又要人比order你先識做嘢？用個閪腦諗下嘢先衝出嚟柒好冇？

反
抗

我都想知，除左塞路，我覺得好似無對準政權。

所以12點走定唔走都差唔多

快閃咪L等聽日

真係得個行字……
再唔畀個目標大家好快又散

你唔好問呀
問咗又被人當警犬
又被人鬧

咁使乜叫人出來
自動波做啦

裝修

兩個字：民怨

唔好再講啦
就到你被鬧了

反緊急法

Block 然後上一頁

訓撚咗半年？ 仲問點解

不如2047先開始討論香港前路

極藍店同紅店啦,政府野都無人心痛既,爆黎都無謂
記得唔好搞銀行,要俾大家去撳錢呀,由佢干曬塘變空殼啦.

唔好等 聽日變天就永不翻身

癱瘓香港 人民反撲

不倫不類嘅比喻不如唔好用

政府建築

mon post狗想收風

笑

樓主你會係邊個位？我地一齊跟住你做

夜神起義

樓主係平行時空？

拉

咪落前線問下囉，
不嬲都唔係連登控制😂

on撚鳩今晚條例就生效仲要跟schedule，咁耐以黎知唔知自己做緊乜呀

你知黎把撚咩，你咪自己唸到頭爆囉，百撚痴，問黎把撚，你唔問反點解你要知？今晚出黎已經係自然反應啦，仲問，個腦裝屎唔緊要，但唔好俾人知。

你點證明你唔係狗
你哋即係你有一班人啦
夠快閃就自己行動啦

關咩事
快閃唔影響

支持蒙面法既建制派辦事處

你學識正字先
睇得好辛苦

鳩行鳩企鳩坐鳩嗌，有狗到就淆到縮返入老母個閪到

有邊次唔係咁？

有出去就會知
而你唔知
咁即係⋯

哦

回覆不推文

建議今日和平小小，睇一睇泛民法律行動如何及明天報紙和美國反應先

放心啦，除左我方有死/傷，我保證乜事都無。
都係個句，香港人仲未明革命係乜，未夠狠
總之就係
準
備
好
。